{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011212",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 에스턴호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 エストンホテルはザ·ジャクソンナインズホテルとともに運営され、到着時にはザ·ジャクソンナインズホテルの地下駐車場をご利用いただけます。 休日や週末にはホテルの駐車場が満車の可能性があるので、満車時には近くの空き地の駐車場を利用しなければなりません。 ホテルから空き地駐車場までは徒歩2分の距離です。 建物のロビーにはエストンホテルのフロントが別に配置されています。 業者の物品の破損や紛失の際は業者基準で弁償しなければならず、ペット同伴の入室はできません。 エチケットを遵守しなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置の理由になります。 火災予防のため、客室内での調理や火気の使用は禁止されています。 大人を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、このような理由による払い戻しも不可能です。 また、家族を除く18歳未満の3人男女同室での宿泊も許可されません。 基準人数以外の追加料金は10,000ウォンで、当日現地にて決済します。 朝食はベージックとコーヒー2本で構成されており、ベージックとパックドリンク2本またはコーヒー1本とパックドリンク1本に変更できます。 利用案内はここまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "エストンホテルとはどのようなホテルですか？",
            "answer": "エストンホテルはザ·ジャクソンナインズホテルとともに運営され、到着時にはザ·ジャクソンナインズホテルの地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場が満車の場合、どこに駐車することができますか？",
            "answer": "休日や週末にはホテルの駐車場が満車の可能性があるので、満車時には近くの空き地の駐車場を利用しなければなりません。ホテルから空き地駐車場までは徒歩2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "エストンホテルのチェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "建物のロビーにはエストンホテルのフロントが別に配置されています。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の際はどうなりますか？",
            "answer": "業者基準で弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為はどうなりますか？",
            "answer": "エチケットを遵守しなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室措置の理由になります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "火災予防のため、客室内での調理や火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者の入室は不可能であり、このような理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "18歳未満の3人男女同室での宿泊は許可されますか？",
            "answer": "家族を除く18歳未満の3人男女同室での宿泊も許可されません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は10,000ウォンで、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容について教えてください。",
            "answer": "朝食はベージックとコーヒー2本で構成されており、ベージックとパックドリンク2本またはコーヒー1本とパックドリンク1本に変更できます。"
        },
        {
            "question": "利用案内は以上ですか？",
            "answer": "利用案内はここまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 572
    }
}